黑警出奇地全撤，黨鐵又即刻開翻列車，有無咁岩啊？

上頭應該落哂order談判前咪再武力震壓

Btw sorry唔洗談判，五大訴求，缺一不可